其實現今香港仲有冇偶像明星 ???

?

TL

唔熟佢，希望佢遲d會有代表作，例如偶像劇，歌曲等等

練好d舞先啦

有好多人以為自己係明星
其實冇睇咁多年TVB
見到你真係唔撚識你

elkie

黃旭熙?

姜濤？

諗起viutv果班造星初賽果陣
個個都話自己音樂人明星

周柏豪

坤哥

就係無
但係又唔比人睇韓仔
鐘意asian type + 後生仔既港女
得返姜濤一個選擇

我期待香港可以出個實力派男歌手，十幾年啦，女都算有個JC，男真係冇

我無心反佢 但佢把聲真係好un耳好難聽

Jackson

HANA

最後個批真係叫做紅到真係仲講緊賣到唔知幾多銷量既碟既歌星應該都係陳奕迅 謝霆鋒 客祖兒呢批個幾個 千禧年後都係得佢地幾個 好似無咩新人再做得起

冇得上電視係一大問題
如果mirror唔係由viutv打造而係就咁出道
一早比人笑到面黃下場慘過天堂鳥

唔見得viuTV有幾大影響力 只係kingjer瘋狂宣傳

香港電視台的影響力的確唔夠，應該學下日韓大陸整d綜藝節目邀請藝人上去玩同表演才藝

新一代真係講唔出
印像仲停留古巨基 側田 方大同 張敬軒

出名上晒大陸 點會理香港

史萊姆大哥哥